如果Tim cook係Apple arm方面講revolutionary可唔可以媲美Steve jobs

Mac iPhone iPad Apple Watch全部自由自足
效能打低晒intel amd
到時連intel amd都認為x86唔夠Apple打
淘汰埋x86轉向arm發展
如果真係做到咁
Tim cook係呢方面可唔可以媲美到Steve jobs？

ARM又唔係Apple發明，用到tsm 5mm用x86都贏啦

nm

而家ARM仲係試水
話ARM點勁都係言之尚早

tsm 5mm用x86同時apple已經3nm行32核Mac pro

Apple m1x

仲未出
等正式公佈咗先

而且我希望Apple快啲搞高階MacBook
呢個先係最有意義

up乜鳩，tsm用x86? apple 3nm都係tsmc整喎，整完畀apple就叻過自己？

去到5nm x86嗰陣
Apple已經有tsmc 3nm
Arm係慳電同簡單過x86
出先好正常

就如apple m1 vs 5代ryzen
5nm vs 7nm
相近c/t已經不相伯仲

Tim Cook出大mon iphone已經贏steve啦

大mon 呢啲全部唔係Tim Cook發明

因為最好既"壽司師傅" 係SJ 同佢年代搵返嚟既, 呢件事唔算

咁你就唔知Apple 係ARM公司3大founder 之一

連你都用咁中性既方式去抨擊Apple Silicon 其實側面睇已經係一種贊賞
而且點"試"都唔會試返轉頭用返x86

軟件點用會影響埋cpu製程整唔整到？source?

唔關軟件事
係architecture問題
Arm architecture簡單過x86
所以手機有7nm先過電腦

問緊你句所以個logic係點嚟個source係乜，睇你似乎自己up，電動車少個engine構造簡單啲唔代表tesla就早過ford整車喎

instruction set architecture同cpu architecture唔係兩回事？instruction set決定點用啲registers，製程決定放到幾多registers，你講緊access registers嗰set code可以影響整cpu時放到幾多registers? source or 9up?

無話唔同意arm簡單過x86，問緊你instruction set簡唔間單同cpu製程個關係，正如電車架構簡單過油車但整車係兩樣嘢，你po個tesla/model s嘅wiki page出嚟係解答唔到整車

不過算啦，嘥氣，傻嘅

完美展示咩叫對牛彈琴
總之tsmc 3nm好勁 apple好勁
完